又係時間推吓Amazon 平價notebook (14)

唔記得delete返個quote先post, 不過睇到就算由得佢

我部laptop 2070 唔係max q嚟

新post 留名 另外再重新問過

份amazon 退件已經有人簽收左 （如果係個人名義簽收唔係公司名義簽收會唔會伏左？）
暫時amazon 未有任何email / notice 話收到份件係唔係正常？
同埋amazon 收到退件大約幾時開始退款？

竟然 下次改返
我以為佢首發係2060正常+2070/80 max-q

contact seller問

GS 系列用max q

GE GT 系列都係正常版

請問MaxQ有乜嘢唔好？ 除咗效能低d之外...

要用photoshop做嘢有冇5-6千嘅推介？ 用緊嗰部太慢想換機

前排膠爸放左出泥...
都真係差好遠下...
2070MQ, 不如買2060薄機

第一部唔錯 最少係高效能CPU
又有display card 可以做acceleration
最多自己ram upgrade / ssd upgrade

新po留名

多數都係準既

問完佢話第三方運送係要一定時間去更新 叫我等24-48小時 ...... 真心驚驚地 屌

個shipping progress 最新個更新係朝早7點 到依加都冇更新過

我部gl703gs 插住電粒電顯示43%可用(已接上電源，未充電) , 請問有無方解決， thx 各位幫忙

Max q 即係低電版

常見於薄機

Max q 你當降一級就差唔多 （但價錢就⋯）

2080 max q 大概等於2070

2070 max q 大概等於2060

之前用開下面呢部，不過岩岩壞左..想請問一下

如果買部新的，會打機，但唔駛好靚畫面
例如 HOTS, POE, 同想試下新果隻APEX LEGENDS
係咪買頁頂第一部i5+1050 15.6吋夠用？謝謝

舊果部的 ram/ ssd/ hard disk 應該無壞
唔知係咪可以移植去新機繼續用？謝謝

ram 已經唔岩用 (ddr 3 vs ddr 4)
SSD 比較建議買野變做external storage 黎用

有部港行UX430想放

第一部有2個version，差3蚊

IPS vs TN
1050Ti vs 1050
256GB SSD vs 1TB hard disk

Search過話IPS色靚d，但response time較慢，請問會唔會差好差？打機會唔會睇得出？

我呢個case係咪買ssd果個version好d?
再用番舊機個hard disk，謝謝🙏🏻

但舊機HDD 要用返都要用external 既形式
因為睇落部機既sata 位已經用左

其實相差唔會太多 打fps 類型可能會有少少感覺到但唔影響

差3蚊上1050ti 係唔錯既選擇

買咗ASUS K570UD i7 GT 1050
發覺打機唔識用GT 1050
只顯示內顯UhD 620有使用效能
點樣調校只用獨顯

應該自動 一係重裝GeForce experience.
同confirm下装置管理員見唔見張1050

有見到張GTX 1050
呢個頁面咁顯示正唔正常

ASUS K570UD-DS74 VivoBook Laptop, i7-8550U, GTX 1050 2GB, 8GB DDR4, 15.6" FHD Wide View, 256GB SSD + 1TB HDD, 802.11ac, Casual Gaming Laptop
開個Apex英雄都有啲慢
定係呢部配置真係咁差

大作低效
你有無其他game試下係咪真係無用到張1050
例如試下pubg低效係咪50頭fps

點睇fps 新手

應該真係唔係用緊張1050
btw你係駁external monitor? 會唔會有影響 (例如試下就咁用notebook玩)

origin 個setting入面開

Fx504係咪呢個頭

我要專登去顯示設定用GTX 1050開L4D2 又用到喎

一轉番apex英雄又唔得 得10幾fps
我已經喺呢個頁面校咗用GTX1050

用程式設定呢

有無人玩過水冷改裝？

唔係我

用嚟開apex反而唔得喎 都係0%使用效能
已經係用experience開個遊戲
咁我咪要每個遊戲都要設定一次又唔係‘次次得

有意 留tg

MSI GF63 8RC-248 15.6" IPS FHD GeForce GTX 1050 Six-Core Intel i7-8750H CPU 8GB RAM 1TB HDD Windows 10 Home 64-Bit Gaming Laptop -- ONLY @ NEWEGG

呢部點睇 6千幾好似幾抵 係冇sdd

無保喎

做乜唔買Asus TUF ?

7k 都可以考慮下

我主要想揀部有8750H 咁上下性能 打唔打到機反而唔係主點有desktop

做野用個look 太gaming 又好似唔係咁好

btw 多謝先 我再留意下

平機散熱唔夠好、粒8750H 會降頻

建議你先睇多d review 先

依家睇緊呢部tup

另外問下森林我見到呢部tuf fx504 有900usd(你sd果個） 同一個800usd 既價

我見配置一樣係咪冇分別 800usd 就真係好抵屌

800 個部好似係8300H?

係wo自膠

8300H仲勁過7700HQ

理論上就夠用

但又無理由差幾百唔買8750H

係youtube睇到asus zenbook廣告

我見大陸網hp i5 8300H + 2060 賣人仔 8299
個價好吸引, 但係hp 有小小驚散熱唔得...
大家有我其他推介????

HP 散熱係肯撚定唔得

請問係amazon買既notebook setup個陣有無繁體

想問下amazon部ASUS FX504 i7 8750h 1050ti 打機係咪會降頻同散熱好差?

HP麻麻地

依家win10好易搞。。。大不了重裝一次😂

將語言拉返香港特區係第一之後重啟

唔該巴打，啱啱想買notebook

咁快就公佈答案。。。

今日president day但見唔係平好多
有冇d laptop $6000樓下推介？

標準答案： 第一部

Sorry巴打，而家先見到

依加買仲7袋 i7 是否不智？
六千幾想買ge62vf i7 7700hq + 1060 6gb
窮撚求屌醒

7700hq 同8300H 相約

有保養都可以

最新果部zenbook 13有無伏？想買呢個………

價錢合理, 如果你買13吋的話, 細機本身貴d
15的話不如考慮返第2部

我想要輕既咋。第二部要3.7LB好似好重

睇錯價錢自膠
anyway 多謝巴打晨咁早回覆

見到而家有2019版本
但係有d未有 係米已會慢慢更新

睇你追d乜
其實8代u 8250果d同9代8265差唔多, rtx系列就當然快過gtx 1000系列唔少

醒咗見到就覆啫

普通文書+上網睇戲 咁簡番8250係米已經夠

係

Thankyou

買華碩notebook 的巴打請注意

今日打咗去華碩問佢哋

佢哋話所有華碩notebook 只要唔經佢哋工程師打開過就即時無保養

即係話你打開加ram 好加ssd 換hdd 好，定係打開嚟望都好

佢話你打開過就無保養

咁多個post 買過FX 504 換 HDD SSD 或ram的巴打們你哋自求多褔了

其實果d cs好多都唔知頭唔知路 同埋而家d機仲有膠紙咩 我整之前還原返咪得

有冇話新政策定一路都係？
因為我部華碩一買嗰陣比人開過黎換ssd
但上年壞mon去整 無單就咁比部機佢都照有保養
仲幫我換埋個keyboard

頭先收到新蛋買的FX504了, 本身都想試下加SSD, 但見你咁講就卻步了,
新手順便問, 想請問買左部新機有咩要檢查??

touchscreen唔打機有無推介？我見Lenovo yoga 730幾平但好似話個screen有問題

GX531 賣呢個價
重要唔係refurbished

如果只係上網，睇波，平平地有咩推介，thx

第2部

1070 max q

仲衰過2060 max q

你都識講2060, 2字頭嘅卡邊有可能係呢個價

睇size

一般愈薄愈難壓

當然要睇佢型號散熱設計落幾多料

你貪佢款就無嘢講

但如果spec 計8750H 2060 駛鬼呢個價

8300H 2060

底價無下限：

8750H 1070

最平機款

$11600

咩話？2019 年買gaming laptop 無ray tracing?

如果2060 laptop，呢一部係味唔錯？

有冇靚moon notebook推介, 用黎執相

當水貨買, 自己衡量風險

睇，個價錢香港行貨都差不多
但Gigabyte 嘅Gaming laptop好唔好，見好少人評論

其實都有巴打係外國網站買左技嘉機
但始終無國際保 所以呢個post少人買

部fx504 幾時再做499

但香港行貨食水都唔太深，而家諗緊買唔買好

有無用Gigabyte 嘅巴打比下意見

膠花巴
咁本身買asus 都係貪有保 但tuf 拆硬機既啦變冇保

依個情況下呢部會唔會更好選擇

食水唔深當然考慮返港行, 唔駛搏水貨

我都唔知了

理論上你restore 原廠硬件先入廠，佢可能唔會唔保你

但條款係咁講，一陣佢會唔會話你粒螺絲有開過的痕跡

定喺win log 有你其他硬件record 唔撚保你，就任佢講

我都好迷茫

我都諗緊呢部定asus gl504

一部有保一部無保 所以都係睇你自己
但技嘉呢部就真係要搞一輪軟件野先爽
ROG 就唔洗點搞一步到位

但呢部唔係aero15喎
定係gigabyte部部都軟件唔掂

技嘉係軟件上算係比其他廠做得無咁好

岩岩上hkprice睇到, dell g5 8750h+rtx 2060做緊12xxx

但呢部冇144hz , 得8gb ram 同128gb ssd

巴打可唔可以講多啲，即係技嘉本身嘅系統唔完善？
唔該巴打打

咩spec做過499

$14499先至用144hz

新個部triton 500好似唔錯 但係係acer
Predator 造工係咪唔得？

唔會有問題 ...

你當同平時睇YouTube 既情況相若
熱應該都唔會好熱下 你怕既咪到時墊高少少 俾部機入風散熱做得再好少少

今日部K570UD成日自動黑mon得18%電插電又顯示已接上電源 充電中但連1%電都冇加過

真係唔得唯有拎去維修, btw你係買左無耐定點, 1個月內應該有得退/換貨

有無用predator laptop嘅巴打

上年8月買 得今日出事頭先一直瘋狂黑mon 唉 再喺咁就攞去維修

zenbook 15 師兄點睇

UX533FD ?

哩部都幾好 不過MSI PS63好似仲好

買過部當年X340 pro, 都唔太差

i7-8550u +1050 + 2年保養 asus $7600

vs

i5-8300h +1050ti+ 1年保養（包埋人為）dell $8000

請問ching點睇，4核1050ti定6核1050

同埋想問下ASUS Gaming F560 同 ASUS fx504有咩分別，睇價錢同spac都差唔多

8550u都係4核, 8750h先係6核
2部差唔多, 8300h果部可能行起黎就高幾fps, 但都係大作低效

唔係, 但根據你要求最平做到就呢部

已經將部K570UD攞咗去荔枝角維修部整

證明asus外國買都可以有維修

MSI GL63 8RE-629 15.6" IPS FHD GTX 1060 6 GB VRAM i7-8750H 16 GB Memory 128 GB SSD + 1 TB HDD Windows 10 Home Gaming Laptop -- ONLY @ NEWEGG

呢部點睇

冇錯 事先打電話確認咗有保養先去

大家點睇部啊 ASUS S530FA-DB51 行i5 8265u
主要做文書上網睇片
睇到部機更新左Type C Gen 2
想問下各位師兄Gen 2出唔出到單Mon4K 60hz

Acer Swift 3 (SF314-54G-88BP)
有冇巴打用緊依部 想知hang機情況會唔會成日有
想用黎上堂文書加小小打機

唔係都係普通usb咩

Ports
1x Headphone-out & Audio-in Combo Jack
1x HDMI
2x USB 2.0
1x USB3.1 Type A (Gen1)
1x USB3.1 Type C (Gen 2)

有個type c port 變咗Gen 2

Yes 評論話速度接近i7 8550u

唔係好明, 你唔係有hdmi咩, 出4k 60應該無問題

佢個HDMI 係1.4 只能出到4K 30hz

我上網睇usb type c gen 2好多只係寫出到4k
btw apple macbook果個都係type c, 但寫住出到4k 60hz
我諗唔會咁大整古gen 2得30

第一部個底中間有透明膠紙痴住粒螺絲
拆左佢係咪會無保養

如果筆直8k
想要部文書機 15.6’’ 要求順快
同比較輕巧 會出hdmi落moon用既
有無建議唔該巴打

問左Asus 佢話support 到

想問下2合一摺機呢部抵唔抵?

想要i5 8gb ram + 256 ssd
5000蚊到有冇其它推介? 謝謝

有2年國際保架

D軟件好19

尋晚屎忽痕攞部laptop 駁大mon

咁4k 限咗60fps 都明，但轉返full hd 都過唔到60fps

係咪硬件上的限制？

如果想要 15.6‘’ IPS 防反光mon 窄框
8th i5 128SSD 1TBHDD 16GB ram 最好獨顯
~2kg

想問最平可以做到幾錢
少打機i5都夠？

自己再加ssd同ram 總數6千幾附近

有無試過close左notebook隻mon睇下有無分別

咁要另外拮mouse

咩插口？
講實佢寫到個規格有時都未必用到

HDMI 咋

唔記得有無dp

Hdmi 咪60囉有咩問題

Hdmi 2.0 都無144？

隻pg27uq hdmi cap咗60fps

一定要dp 先有144

講真之前用gx501hdmi2.0出唔到4k 60
上網睇人講原來係通病

呢部同

有咩分別? 第一個網址既IPS+256SSD+GTX1050 賣799.99 但第二個網址賣679 ?

你見到最平果個買就ok
因為其實amazon背後只係d細店拎上去賣
每間細店既價都會有差別

巴打們點睇呢部？ AMD Ryzen 3 2200U 點睇

雙核機, 只係8代i3級數
2500u有4核但唔會貴呢部好多

呢部大家點睇?
其實唔太會用電腦打機
4000-5000左右有咩選擇

價錢算好抵, 但又有機會係個seller打錯, 應該無機係8750h+1050
我估果部係8300h+1050, btw msi應該當水貨咁買, 安全想有國際保就買返asus

thanks bro
如果8300h+1050會唔會爭好遠?
同埋點解當水貨?我見寫有global warranty
另外MSI襟唔襟?
我唔太識電腦野

香港代理唔認數
8300h 4核, 已足夠推1050
8750h 就6核

我見有人話要拎返大陸整
不過如果質素OK唔係要出出入入去維修都可以接受嘅
睇過下其他, 呢個價有i7同1050好似算幾抵

對AMD有愛，又上效能上好少少 Ryzen 5 2500u

同i5-8250差唔多效能

想問下有無2in1好介紹？

拆得開又要正常cpu果d通常都好貴, 呢部就可以反轉摺埋

溫度如何？

gpu 唔過75度

cpu 視乎咩game

一般7x-8x, cpu大食game 如BFV 有機會偶爾peak 到90+

係, 但其實只係boost clock升左, 唔會快好多

發覺係淘寶買gift card再買仲平

budget ~5000
平時用來做文書睇戲 唔打機
最好係fhd mon 啦
落腦場睇過下 ideapad 330 好似都唔錯咁
爬文見到好多巴打都講dell 係咪dell 真係好啲？
想問下巴打有冇意見可以比下我/ 介紹下我其他機

Budget 13000以內
邊隻型號手提電腦 打lol同食雞比較順唔該巴打

唔怕無保就呢部(水冷王 daydreamer 都係用呢部）：

要保養就呢部：

或者呢部

想要2060 就cpu 降少少：

8750h 1060 仲有ssd $8587

8300h 1060 仲有SSD $6630

師兄 麻煩曬了 但手提 同pc 一樣係1050 既話會唔會有分別？。 同埋用黎打食雞開中高階會唔會 有唔足60fps情況

顯示卡不同，不過第二部之前過特價599

Laptop 相比desktop gpu 一定弱些少

1050不如唔買算

1050ti 我都覺得晒錢，最少買1060

Black Friday 個期？ 我好一排無睇laptop

感謝你 巴打 已經㨂到心水

FX505低配 有入貨日期

唔係BF依個spec新出 好似1月先出,佢一出就即減

巴打 想問埋 呢部會唔會 更加好？ 1070oc

留名係old model

留名睇佢i7 係7700k

7700hq*

i5 8gen
1060 6g
8g ram
ssd

ac origin
high graphics
只出到50-60
正常嗎

算係咁啦

呢隻嘢又食Cpu又食gpu

我用8750h 2070 推Ultra 先average 73fps

CPU 去到90C
好Q熱

反而GPU 只60C

Full load 你粒i5咁梗熱啦

我打AC origins 都八十幾度

呢隻game 特西

之前用1080ti 打4k 都lock 唔到60 fps

換咗2080 ti 先得

跟住隻AC Odyssey 連2080ti 都推唔郁4k Ultra 60fps

仆街ubishit

原來西 game
有咩game推薦
早一兩年也ok

好個人口味喎

Deus Ex: human revolution 同 Deus Ex: Mankind Divided 都係我最愛之一

潛入，射擊，人生的抉擇

故仔有深度的

Wolfenstein the new order 同 wolfenstein the new colossus 我都鍾意

thanks

研究一下先

係Facebook 見到係8750 寫住2018新款 不過覺得有伏

聽落個價錢都ok

但間嘢我唔多信佢

唔怕rma煩可以呢部：

2060 同1070 相約：

要國際保就呢部：

唔介意cpu弱d就呢部：

其實最抵屌係呢部：

買返嚟拮條8gb ram就完成

7000蚊左右

U 係弱少少

1060係得3gb

散熱係弱少少

Ram 係得8gb

但7000落樓無咩好投訴

但依部得1060 3go
咁不如Acer ph315 靚mon 仲有16gb ram

個部貴唔止1000喎

性價比高
Cpu ram mon display 全部高一級

睇餸食飯啦

買1050ti 個d五六千機上七千就抵d

再上九千又另一回事，雖則係抵

小弟想買部NOTEBOOK, 主要用黎上網, 睇片用,
想問下如果買第二部係咪一定要換SSD呢? 因為我見AMAZON D評價,全部都話要換SSD, 如果唔係會好慢。

另外想問，DELL XPS 15 9570 $9k 又抵唔抵呢?

唔該哂咁多位師兄

第一次係Amazon買野
Place Order左GL504GV-DS74
然後收到Your order cannot be shipped
Account被lock左 有冇師兄識搞

contact amazon問, btw有無用淘寶gift card果d

我無用淘寶gift card
想問amazon contact係邊到穏到?
所有help,contact都要account login先

account-confirmation@amazon.com
上網查完應該係呢個

有無師兄可以解答下呀

同一部機都有唔同spec

依家咩年代呀 用ssd認真基本 都係300蚊姐

規格
15.6“ (1920 x 1080) / Anti-Glare
Intel® Core™ i7-8750H
8GB (2 x 4GB) DDR4
128GB SSD + 1TB HDD
GeForce® GTX 1050Ti 4GB GDDR5
Windows 10 Home

因為我見上面啲師兄話自己開左部機就會無左保養呀嘛

Acer Chromebook C720 4gb $668 free shipping

for 上下網only

$668 算係咁,試玩下chromeos

Fx505 3月頭有

Gf63 8rc 大家點睇 我見黃金賣緊6999

行amd cpu 4核+graphic, 效能同8300h+1050差唔多

6核+1050都係大作低效

想問下 除左amaon 有冇其他地方買比較好

newegg
b&h photo

睇中 lg gram 2 in 1,有冇咩alternative推薦

8250u
IPS 螢幕
256 up hdd
越平越好

有部acer laptop 想問下 拎去保養之前洗唔洗做d咩？
網上註冊需唔需要？

hdd定ssd

acer應該係當水貨買所以外國買無保
港行的話拎張單上就去應該就ok

香港代理好似唔認

應該係呢部 有埋touch

ASUS-GL503GE 個風扇用唔到hotkey加速
就逢game center都改唔到
點好

lm

幾時買？邊度買？

11月 newegg
似software問題

你試吓上面條link的方法啦

唔送香港應該點解決定？仲有無其他選擇， 謝謝

睇中上面3部
淨係想剪片執相，當公司機用
有冇話邊部好啲？

定#1 post第一部已經夠用？
另外想問第一部加ram要買邊款？

跪求意見

$7184

點睇？

跪求輕身(1.4kg左右)，有獨顯14吋有咩選擇

集運

喺香港買差唔多啦 samsung係貴少少

Asus UX433FN
MSI PS42 8RC

自推求巴打幫手

耍輕

acer swift7
lg gram

改呢部

本身想買GS 75 2070果部
爬左少少文之後見大家講好似買2060好d
如果買完之後頭一年會響日本用之後先返香港
係咪照響Amazon買都得呢

睇buget/你所需要既效能
msi國際保日本應該都有保既 (但唔肯定, 你最好message個seller問下先)
免得好似香港代理咁唔認

即係asus而家amazon買返黎壞左冇保?

asus一路都有保, 我以為講緊acer, 點解上面講講下會變左asus

我都係想過到去可以打機
同埋周圍去可以剪下片執下相咁
兩萬左右係咪有更好選擇

如果壞內置電池or底版 拎去保養 通常要擺低幾耐先拎得走
部acer打機會熄機壞壞地 諗住去整

想買部notebook 輕細方便拎番工

玩到下diablo 睇下片就ok

7000$左右有冇好介紹

輕的話13吋就大約係咁.
如果15吋的話就可以再平d

Asus 有代理咩

我見到個icon，但改唔到轉速
不過等陣試下先

laptop24小時插電

有冇野特別要注意

成功變返三個mode,但而家用hotkey轉速時冇顯示,其他key都有

轉到mode 都偷笑

都係

感激
15寸 有咩選擇
懶起上黎直接買你揀呢兩部就算

想問依部 唔係2070 正常版咩 我見第一頁寫max q 版既

係正常版黎

樓主柒咗

15吋

其實壞laptop拎去整既情況多唔多 定係好少？

想問依部抵唔抵玩
Spec唔錯咁

價錢合理, 因為15吋比較平的

我諗以買左機巴打總數黎睇算少

入手咗gl504 個幾禮拜 啱啱發現佢個touchpad 成日谷起 㩒完又彈起 係咪要入廠整？ 而家人在澳洲 就咁牙石service center 就得？ 求指教

喺美帝amazon入手的

搵佢最近既代理維修點

牙石

巴打點睇呢部機

今日經過百X匯見到喱部幾貴下, 同 model
不過你買咗都應該要另外加 HDD+RAM, 256 SSD 應該唔夠用
加加埋埋7K幾唧可以去黃金睇下, 應該差唔多錢

利申: 早2星期係黃金買咗UX410UF, 計過同amazon差唔得多

Thanks巴打回覆
呢部機剩係可以換ssd

哩部d Ram焊死

頭post 第四部 做緊特價 美森無晒貨

999美金 好想一戰 但會唔會超過二個月

點睇UX430UN?

UX433FN咪仲好，而且價錢唔差得遠。

收到，再考慮下先

咁唔好考慮了
我果部 128GB M.2 SSD + 1TB
一開機裝咗一個media player, 加埋個window都用咗50GB
如果256GB SSD 應該裝多幾個程式+download幾套戲已經玩完

我再睇睇其他型號

依部價錢ok?

見到有二手機，lenovo , t430, 二千幾，主要劃cad，唔打機，ok嗎？

t430係3代intel u, 應該係雙核機無哂保果d, 成5年前
如果你上newegg執平既thinkpad 8代intel 4核都係5千幾

盡cad好似用cpu多

唉，早幾分鐘睇你留言就好，落左單，粗用先，newegg係咩網？送到香港嗎？

送到
雙核都唔太差, 就咁上網/畫cad都應該得

操佢年幾兩年再換，thz

爬過樓上啲文
因為住喺日本買電腦好貴所以諗住上網買
請問6000樓下有HDD+SSD嘅機有冇推介
張獨顯唔需要太勁
都係打吓而家大路嘅遊戲(Apex OW嗰啲)
睇過1樓啲樓都唔係幾啱心水
所以唔好意思要做一做伸心黨
麻煩晒

6000樓下第一部再自己加ssd

收到

有無人會將部fx504插hdmi出大mon? 諗緊想買個大芒但怕會有廷遲lag機問題

想問dell同asus個mon係咪好差
見d demo機同hp samsung拍埋 個mon差勁遠

暗到仆街
有d仲要冇anti-glare 反光到好難睇

有分 平價機用廢mon 貴價機用正常靚mon,唔關牌子，買之前做下功課，就知分別，例如佢寫明ntsc72% 正常靚mon, 45%以下好暗 多數用係平機身上

幾錢到先算貴機

想搵部有 touchscreen 嘅 laptop，因為想手寫 jot notes
CPU 方面最低要求 i5-8250U，因為要寫 program 同間中開 VM
RAM 得 8GB 冇所謂，但一定要有多一個 slot 畀我加 RAM

Budget HK$6000 左右，暫時睇中呢部

Dell Inspiron 15 Premium Convertible 2-in-1 Laptop (Intel 8th Gen i7-8550U Quad-Core, 8GB RAM, 256GB SSD, 15.6" Full HD (1920 x 1080) Touch, Win 10 Home)

有冇巴打有其他更好嘅選擇？

最近睇中spectre 13 原來amazon 冇

又係我.. 見到13寸果隻有個2019 verson 貴少少
買果隻好d?
同埋windows 係美國買 係咪用法一樣...有冇得變番中文
電腦白痴 唔好意思

新蛋有貨，直送
利申：啱啱買咗

去新蛋睇下有冇，$8600到

感謝巴打 有無話乂概幾時送到

其實無大分別
windows 10 可以隨意轉language所以可以轉返中文

比錢方式 直接用visa 對美元？ 佢收8.1

我個win10 home係無 trad chi, 只有simp chi
只好用eng

you might google

windows 10 single language

當然好多大廠係跟windows 10 home, 可轉language

啱啱見到美森都返貨了
諗緊屌唔屌返部

MSI GL63 8SE 見到個Spec有講94%NTSC，咁算唔算靚Mon ? 部機港行$14999

本來我想講係買就快
結果啱啱望咗，又冇貨
我前幾日早上三點見有貨心大心細，結果瞓醒高
結論見到森美部機999又on stock 好拿拿林俾錢

未係新蛋買過野 想問洗唔洗咩集運果d.定係直接填信用卡 加地址就可以了 唔該ching

無確定日子俾我喎，我見佢preparing
下面shipping 有2個
一個免運費，大約3-5工作日
一個加百幾港紙，2-3工作日

對比森美 8.1幾×（999+60最快運到費用）
同新蛋8600差唔多，咁我見有貨直到香港
就直接俾錢唔洗煩

我都未係新蛋買過野
所以答唔到你運送係獨立定集運
我諗你俾多1××蚊都係快多一兩日攞
直接填完地址,
手提number，卡資料就等貨
不過我朋友話有機會cut單

但得256gb 裝兩隻game 就爆
15 16 緊

係幾煩，我少打機，500g SSD 都用咗一半
有512SSD 又貴千幾又少咗個hdf
不過好過有啲類近spec得128+1GB HDD
佢有256算係咁,睇你點取捨

靚

返緊工既時候
佢已經貴左50美

森美定新蛋先
如果999貴50鎂又急用，我認為接受到

買咗部俾屋企人玩Sims

上面見到有巴打問呢部 但冇人覆
我都想搭單問下

擺屋企當desktop 用 ，主要上網，過下相/片，文書多，間中打下low spec game

抵唔抵玩 請各位巴打請教一下

定呢部好呢

8300H 1050 ti 打Sims 4應該有多

慳返2000算

但差2000蚊：

8300H>8750H

8gb>16gb

1050ti > 1060

精神分裂喇

想安全咁玩8300h+1050ti可能仲好
唔駛諗散熱問題

Helios 我見人話cpu 95度，仲要 100度熄機

但差2000蚊個spec 真係勁太多

定其實1050都夠做？

我上youtube睇正常版1050行sims 4 ultra好似有100以上fps
1050 mobile弱少少但應該都行得足60? ti同1050分別係大作上應該都係得幾fps only

部fx504真係好似好正咁

算啦

吓吓有大買大都唔係路

買咗部1050 連快運$6200就算

依部fx504廢mon 你一定接受唔到

買俾屋企人咋

我連1070都嫌弱
點會自用1050

799 vs 999
差1500
但全部降一級 唔抵

我都知，最抵係Helios 200

不過999加咗價做1049

同埋用唔著就唔駛有大買大,買部8750H 1060 俾佢玩sims, 又熱又overkill

$6200 我覺得可以唔駛考慮鳩買

$8700接近一皮我又覺得有少少浪費

同埋Asus 好歹都有一年保養

Btw 1050 只係$699

加埋75美金速遞都唔駛$6200

你可以落fx504GD-NH51 695美元
因為依款是1月先推出 佢寫明用ips mon
我在新蛋找到佢係用ntsc72%靚mon ,但amazon 就就沒寫

買咗呢部喇

等你開箱 到時睇下用靚mon定廢mon

應該星期五到

到時睇吓有無時間搞

呢部點睇

ux433fn i7-8565 16gb ram 512gb SSD $106xx 值唔值出手？ 定係等ux392出咗先再決定？

ux392應該會再貴d

睇spec你靚啦
其實百老匯有dmeo睇

準備入手 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋
除咗加ssd之外仲有冇其他建議？同埋想問下加RAM有咩推介？

個個都傾買機 搵個買完開下箱得唔得 唔出相都評價下?

請問吓 呢部好唔好
喺附近價位有無其他更好選擇
thx

似唔係hdmi 2.0

一樓個comment你係咪無睇清楚

點睇asus 出左fx505用amd 新u?

都買咗喇

是但啦5k6 堅係粗用

好少少的電話都買唔到

大家買電腦咪按住荷包啦

你查吓560x係咩料先啦

包有驚喜

屌 原來仲廢過1050

我決定訂新果部zenbook 貴幾百 數字2019 個感覺好似良好d

感謝巴打提議

我都買左呢部
個mon真係幾靚

唔同的 香港spec同美國spec有分別

買 沒得輸

我指個外型

如果依個價位用靚mon好抵玩，因為一般依個價位配廢mon

GPU failed

屋企有部上年買既文書機 放埋一齊對比有明顯分別

再借fd surface pro就好難睇個分別

個72%應該無吹水
係amazon買

美國版Fx504暫時得1060版本用靚mon 72%ntsc
但價錢過千美元
而1050ti或1050全部版本都是用45%ntsc
而上文提到依個新版本是今年2019年1月新推出，因為配1050,但新蛋網站寫用靚mon,而且暫時找不到其他人review,

有巴打力證 應該係靚mon 依個價錢抵玩 佢岩岩個時一度做599特價

我無預佢會係靚mon

畢竟只係800美金

Anyway, DHL 話星期四到

Sorry,700美金咋

所以700美金 沒靚mon是正常，合理，但如果有靚mon,成件事就唔同哂 有驚喜

另外一提，你依隻型號好似包2隻game

我今日再睇8200

係呀，GOW4 同AOE

唔知點送法呢，如果係送code 就我要

Amazon 預計出貨果日 未必留到係屋企

打去set服務站拎

有冇買咗 ASUS F510UA 嘅巴打有以下問題/知發生咩事：

我夜晚用完部機之後就熄機，抆埋插蘇 (用嘅時候係插住插蘇)
跟住間唔中第二朝想開嚟用嘅時候就冇晒電，要插番插蘇先著到機

成鳩日搞到我上堂 jot 唔到 notes

應該係粒電有問題

我見到吖

Thanks 等佢黎到hk 打去講

8200入左手 唔知會唔會cut 單 巴打你果部到未

我3號先落單，今日先ship緊
FedEx 預9號6點到

黎緊要去外地做野兩年
跟隊買左呢部

我日日攞住部17吋mon，5磅幾重的notebook 返工放工咪一樣係咁

你自己腎虧抬唔起就話人傻

13-14吋mon 睇得多眼都殘啦

平的話好多都係15吋
呢到唔少人都係買15吋機

咁有其他選擇更好嗎?

表姐想買部notebook 文書野多，唔打機的。

Budget around $5000 有冇推介？

爬左陣文， 打算推薦asus vivobook. 系列比佢，點睇？

岩啊
係屋企仲要駁mon 打咁我不如直接砌部desktop

條友仲以為自己好醒

文書
上網
買部 cheap野
輕，無fan

之前買左部 jumper
hk1600

6g ram, 128g ssd
Intel cpu
ips mon
macbook look and feel

正

sorry should be 64g mmc hdisk

等咗9日 部K570UD終於整好

Lenovo Flex 5 1570 (81CA000UUS) Intel Core i7 8th Gen 8550U (1.80 GHz) 8 GB Memory 256 GB PCIe SSD NVIDIA GeForce MX130 15.6" Touchscreen 1920 x 1080 Convertible 2-in-1 Laptop Windows 10 Home 64-Bit

各位點睇呢部？
我都係決定換咗部 F510UA

MX130

mx130應該係mx150既max q版
不過mx150本身都低tdp無必要再買max q

冇所謂啦，反正我部 F510UA 都係得內顯
我都知 MX130 係垃圾
我又唔係拎嚟打機，最多間唔中用下 PhotoShop 咁

好睇你買部laptop做咩

我上年就買咗三部
一部打幾
一部出街上網文書工作
一部去旅行

其實各有市場

唔通我老婆買laptop 我又買部5磅重俾佢咩

但佢劈頭就話人傻，好難唔屌柒佢

我係去wh ，本身見acer有類近spec，不過冇保我都諗咗好耐

除咗張顯示卡之外，其他方面有冇咩大問題？
差唔多價位又有冇其他機推薦？(一定要有 touchscreen)

你殘障連幾磅都攞唔起我唔怪你

但智障就唔該慳返啖氣，無人需要你發表智障言論

asus最平好似呢部, btw你果部已經算好平但當水貨買

???

窮撚係指我嗎？

膠巴都比人話窮 你有無諗過個個人對notebook需求都唔同呀 你一味屌大mon notebook無用 真係無用就唔會出到啦

我無唔認窮呀

我買嘢都就住買架

要不然樣樣買到最貴最盡唔駛煩啦

我 budget 得 $6000
btw 唔該曬巴打

呢部超少少budget

呢部幾正喎
有冇得加埋個1TB hdd

avg 3-40同睇戲冇乜分別

又唔會玩唔到，只係唔太適合玩一啲競速同速度感既game
反而fps低少少玩啲劇情game ok既，當睇戲都得既

Acer Swift 3 14"
呢部性價比如何? 諗住買來返學用 寫code 剪片 玩LOL

acer當水貨買
用內顯打lol大約係5x fps到

爬左陣文， 香港係咪冇得買amazon 某啲型號？ amazon全球保香港本地代理受唔受？ 打算推薦下列號， 可唔可能比啲意見

ASUS VivoBook Thin and Lightweight FHD WideView Laptop, 8th Gen Intel Core i5-8250U, 8GB DDR4 RAM, 128GB SSD+1TB HDD, USB Type-C, NanoEdge, Fingerprint Reader, Windows 10 - F510UA-AH55

ASUS ZenBook 13 Ultra-Slim Laptop 13.3" FHD Display, Intel 8th gen Core i5-8250U, 8GB RAM, 256GB M.2 SSD, Win10, Backlit KB, FP, Icicle Gold, UX331UA-AS51

用緊喱部zenbook i7版
暫時幾滿意

Ching 係香港買定網購？

我係香港買
見爭少少廢事煩

但係我睇amazon i8 $6000幾 左右。 要i8平均$8000 我有冇睇錯？

我果部7k6
i7 12gb ram 128gb m.2 ssd + 1tb hdd
有獨顯

唔該曬巴打
不過我已經買咗 Lenovo Flex 5

評價唔係幾好
Toshiba 的notebook 點樣
而家個部用左六年仲ok

呢個牌子唔熟

想阻阻大家 女朋友跟#1買左部ausu電腦 琴日無啦啦彈reboot and select proper boot device or insert boot media in selected boot device and press a key 要點做先好

應該係部機認唔到個harddisk 新買定點

認唔到個harddisk/harddisk本身壞
一係試下用windows install usb入睇下見唔見到本身個harddisk先, 見到的話重裝應該ok
新買可以換, 唔得就拎去asus整

買左半年都冇 佢本身送黎既時候冇usb 睇黎要拎去整

學校公司有無電腦果d, 可以用下面條link整隻用黎裝windows既手指, 睇下裝時見唔見到隻harddisk.

不過拎去整最直接 估計都係harddisk出現問題

我部機應該今日到港

依家DHL話今朝七點

Customs status updated

Shipment has been given a release by customs.

如果今日下午送嚟就爽

不過我估應該要聽日

跪求link

部f510ua有咩問題呀？仲諗住買

可能只係我部機有問題
我部機舊電間唔中夜晚叉爆晒 100%，跟著第二朝就走晒電

等你測試

佢地介紹 不過原來2019 verson只係色唔同 不過由佢啦

我唔多識 你問番佢地

fanless laptop好用
上網文書看戲
又静

點check TN 定IPS?

我要咗兩隻game

窄viewing angle

點分TN /IPS?

8300H 跑 R15都有725分
貼得住7700HQ 喎

應該篤落去無白光係ips ?

轉頭試

做工程 用AutoCAD 輕 有咩好介紹

15吋就第2部
13就下面呢部

試咗應該係ips

15 邊部好

Audi touchpad會唔會打快打柴

Asus *

呢部同13內置差咁遠嘅

價錢差咁遠嘅

13.3吋不嬲都係貴少少 好多平機都係15吋

有無部15 多啲ssd/主要行ssd

香港買唔到呢個價？

呢部個型號係咪NH51

Yup

貴1000-2000

有沒測色域軟件試埋
ips 唔一定好 tn 也唔一定差 視乎asus用邊塊

唔喇

目標唔錯就ok

Sims 色乜鬼嘢域

有無咩軟件測試會方便？

最好free的

睇spec 應該係45% NTSC

佢504都分好多款
會唔同mon

頭先check過應該係ips嚟

咁我部一定唔係120hz

所以應該係上面ips 45% NTSC

咁堅？

想買巴打第一頁推介果隻i5+1050 有咩要注意

你打算買呢部？

我買咗呢部，今朝到咗貨

雖然SSD 得256gb

但我相信好過得隻垃圾SSHD

有咩想知隨便問

咁係咩意思

咪即係唔送香港囉

買呢部要800美金，傻咗？

明明話今日下午8點前到 但status 貨都未出

3號訂，預9號到
啱啱check 完，預計轉頭6點送到

到咗

咁今晚睇下巴打呢部 都係唔直送?巴打點運返黎 我未試過AMAZON買野

咪Amazon 直送香港囉

巴打 你會check d 咩 同點樣check
我預計11號到

Sd左個中文email比佢 佢話剩係識睇英文同西班牙文

不過話我張單delay左 waive左我46$運費

但係信用卡果邊扣左我有46$果個價錢

Mon 光點死點，電池續航力之類
我未諗到其他
同埋試過打機上網，風扇有啲大聲

試左咩game 會唔會好熱

鍵盤熱無咩所謂既 打機會用機械鍵盤
最驚佢太熱降頻
一般打機都帶耳機 嘈d無咩所謂
用左半日滿唔滿意？

電去得有啲快，power set 中/高效打機
預1.5-2h 到收皮
驚cpu降頻可以減電壓
暫時係舊電問題，晏啲再試其他野

依個覺真 應該？

Gaming laptop 好少粒電會長氣
佢本身都預你插電黎玩黎用盡個效能

當我無講過 又係另一個配置黎

打機唔插電唔會lag咩

有冇師兄知 係咪得HP 有做8705G notebook?
好吸引

graphics high setting

fps 平均有幾多

唔知了部機已經pass 咗俾屋企人

但佢返到屋企打開個袋就覆我：呢部新機嚟喎

咁由於我唔想俾佢知我其實買部新機俾佢打sims.加上我都摸咗兩日，我夾硬答佢： 唔算新啦

13-15 輕薄 用Autocad 16G ram 有冇介紹

第2部自己加ram

想買 第二部
但係又冇得直接256gb ssd
係都要 128 SSD +1TB HDD 等你比多啲錢
濕尻到呢

想問呢部玩唔玩到LOL

4-5000左右budget 可能會打下lol 有咩機推薦

價錢唔係嘛

LOL第二部都夠做啦

ultra 5x fps附近

部GL504今日到左
想問下用轉換頭定換電源線比較安全穩用?
如果換線係咪買返英式品字插頭?

應該無乜分別 平一定轉插

除左LG GRAM仲有咩差唔多類型既ULTRA BOOK?
8th I5/I7 8GB RAM 256/512SSD
輕 長氣 14"
Thanks brother

想問下有冇17吋mon係抵用架？
一搬文書！間中打下機用

17 inch會好重
用緊aspire7
17 inch i5 8gen 8g ram
gtx1060 6g
256 ssd 2t hd

打機ok, undervolt 無咁熱
$7500行

我唔拎出街！多數屋企用

七千幾都抵

aco high setting
5x fps

想問一下大家意見
我本身會得閒拎部機黎剪下片同睇下戲 有時會帶出街
咁我睇完第一個post 嘅推介
想問下面嗰部夠唔夠應付定其實有咁好選擇？
我budget 大約 六千至九千

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

補充番 我有時會用部機 開vm黎試下唔同Program

無知一問 notebook係咪要長期插住電 得閒要唔要放吓電 舊電池先唔會咁快玩完
利申我唔識 thx

optimum 係10-90%
依定d機咁鬼熱又無得拆電
舊電好快玩完

部機尋晚 11 點幾到咗香港，到而家都唔送貨，個預定送達時間仲係聽日下午 6 點前
FedEx 星期日係咪唔送貨

意思係唔好長插?

我同你應該係同一批
都係9號就到左香港聽日先送

可以咁講 keep住10-90係最好
但依家d機咁鬼熱 本身舊電就好傷
長唔長插其實分別都唔會好大

特別係gamingd果d 成架暖爐咁

有冇巴打back左? 唔知有無伏

多謝巴打解答 因為新買咗部notebook無幾耐

如果拆到電就盡拆囉
平時唔係打機唔算好食電咪唔插住先囉

我平時都係會攞嚟做文書處理同打機 咁樣

Acer af514 52t

Sf514 自膠

請問哩家d Gaming Loptop 48wh～60wh電池，一般MS office/2D Autocad頂唔頂到3小時？

大家好 想問有咩集運可以寄電腦的

唔好呀 我以前公司用依部 廢鐵黎.

唔好意思啊 我想再問吓一路打機一路叉電 會唔會對舊電池好傷?

想問下拆機加ram會唔會影響保養
ASUS機

巴打我本身都想搵輕身文書機
睇完你地介紹去左SSP睇 想問下你意見
以下兩部差2年保 升左粒u同2舊水 點揀好

剩係見到你依部UX331(平兩舊,1.12kg 但8250U,三年保)
搵唔到新蛋部UX333既實物(1.2kg,8265U,新樣靚仔左,多左NUM PAD,同咩軍方防撞,一年保)
同埋睇埋另一位巴打介紹既flip 14(1.45kg,8250u)有得touch
都好似幾好
但touch 機會唔會易壞d?

好難講易唔易壞, 如果你無touch需要最好買返正常果d

chuwi大陸都算出名 3400有8 256 好撚過屌米啦

core m3, 即係用macbook粒u同級唔係正常i5果d

係 但計spec黎講價錢抵玩既 問題係唔怕send data比北京

咁唔諗touch
但果兩部你點睇
要新u新樣定要保養
兩部電量係咪一樣？定新u慳電可以用耐d?

buyandship試過買dell

specs差唔多（8250/8265其實分別不大）
兩部都得

求指救
8系i7 要16GB ram
1.3KG 左右
10K budget
有d 咩選擇

thx bro
咁我係香港買啦
長d保養 又唔洗等送貨

原來 Special Handling 嗰度寫住咗要平日送

set去服務站拎

想買一部唔打機 但係上網 開 excel vba R programming 要好順 2k mon 同埋 好 thin 好 light 最好 13吋 mon 求介紹

終於收到部zenbook

想問下 個火牛咁樣樣 買個轉插算？

一定係加轉插啦！
巴打依部咩model?運左幾多日

呢隻 2019版

5號落order 原本星期五到
星期五問佢點解好似未出貨 佢答左delay然後wavie埋運費
今日星期一朝早送到

啱啱到左，又話6:00到
好彩有人幫手拎

咁又正wo
加急完三日就到
係咪依到第一部zenbook
可以比巴打加埋落第一頁

你依部2019新u版
黃金都仲未見有

其實第一頁都有部13.3 8250u+mx150 (vivobook)
唔加zenbook落去主因係zenbook 2018 version比起果部貴100美
呢到主力推平野

我都到咗⋯⋯⋯⋯⋯不過得條 RAM
我部機個預定送達時間唔知做乜 9 又推遲咗一日
屌佢老味，條 RAM 遲過部 Notebook 一日到香港都送咗貨，佢究竟幾時先肯送部 Notebook

係啵
巴打有理
部s410 一樣spec 平一舊！但平香港成千幾
香港無左張display都要六千幾

ASUS TUF Gaming Laptop FX504 15.6” Full HD, 8th-Gen Intel Core i5-8300H (up to 3.9GHz) Processor, GeForce GTX 1050 Ti, 8GB DDR4, 1TB FireCuda SSHD, Gigabit WiFi, Windows 10 Home - FX504GE-US52

ASUS TUF Gaming Laptop FX504 15.6” Full HD IPS-Level, 8th Gen Intel Core i5-8300H (up to 3.9GHz), GeForce GTX 1050, 8GB DDR4 2666MHz, 256GB M.2 SSD, Gigabit WiFi, Windows 10 - FX504GD-NH51

請問大家依兩部邊部好啲？

下面嗰部啦 1050同1050ti相差好少 下面嗰部你唔駛加ssd 就算要加既話都方便啲

咁係咪兩部都係用IPS？

下面先係ips喎

咁zen同vivo相差d咩

想買部開chrome 唔窒，打lol好順嘅機，筆值六千左右，有無可能？

我見價錢差唔多 一部1050 2gb 一部1050ti 4gb
係咪都係差唔多？

1050ti一定快過1050 大概6-1X fps 如果大作既話 1050低效都有5X-6X fps既 你可以上youtube睇下

Lenovo Flex 5-1570 開箱

首先睇下個包裝盒

其實冇乜特別

然後睇下部機同個火牛

拎咗部機出嚟第一時間唔係開機，而係拆機

都係得啲基本嘢可以自己換。RAM、SSD、HDD、Wi-Fi Card

拆開部機之後梗係第一時間換咗條 8GB RAM，升級做 16GB RAM

因為得 256GB SSD 唔夠用，所以我再加多隻 2TB HDD (要 7 mm 厚)

最後砌番埋部機，大功告成

購買 Link
Lenovo Flex 5 1570 (81CA000UUS) Intel Core i7 8th Gen 8550U (1.80 GHz) 8 GB Memory 256 GB PCIe SSD NVIDIA GeForce MX130 15.6" Touchscreen 1920 x 1080 Convertible 2-in-1 Laptop Windows 10 Home 64-Bit

想問下
Asus ux430 i7 8550 16GB ram 512GB ssd
同
Vaio s13 i7 8550 16GB ram 512GB ssd
邊部好d
打code 用

specs一樣, 睇你鐘意咩牌子

邊部容易upgrade

spec一樣
殼唔同 zen型d咪賣貴d😂

新手問，係森林買dell 係咪冇保，最抵係asus??

反而想知邊隻com d,手感就好似asus 好d

ram 就無得加,ssd 就好似都係m2

2部都好似淨係可以換SSD

想請教吓以下兩部有咩分別
Asus fx504gd-nh51 同Asus fx504ge-ah53
會推薦邊部多啲

話說頭先部GL504 用用下detect唔到HDD,
重新開機同系統還原都唔見,
之後打去華碩問保養維修之類啦,
反轉個機底搵個序號, 再打返開部電腦個HDD出返黎...

照咁睇應該是72% ips ntsc
因為asus 一般平價機都係用45% 好少何咁大方

Nh51用靚mon

我見2部新蛋都係寫
IPS-Level 72% NTSC Anti-Glare

Nh51前日做緊679特價 岩岩變返原價，而ah53都係多左ti 分別唔大 睇價錢做人

早兩日到左部fx504想拆開部機換ssd
但佢有個螺絲位爆左鬆唔到粒螺絲
咁樣仲有冇得保

大家係newegg 買野，係咪剩係揀sold by newegg 既先穩陣？？

之前諗住要薄，輕性能好 入手咗msi stealth thin gs65
結果 好正

想問下各位巴打
$3000 budget 除左呢部仲有咩推介？
唔該哂

我都係 IT 狗 (不過讀緊書)
呢部機寫 program 絕對冇問題，我舊機 i5-8250U 都冇問題
我加 RAM 同 HDD 係因為我要開 VM 加少量執圖同剪片
HDD 係舊機拆番出嚟，冇記錯嗰陣買大約 $500
RAM 都係喺 Newegg 度買埋，$815.99

Crucial 16GB Single DDR4 2400 (PC4 19200) 260-Pin SODIMM Memory - CT16G4SFD824A

唉，早咗買條 RAM，而家又平咗

巴打想問下依部得唔得？

主要都係睇片多，依部睇唔睇到4k?youtube 4k,可能會打下機，玩到就得，要求唔高，貪依部有i7u 同display

夠有凸
我部 8550 淨係igpu 都夠做
不過MX250好似就出
唔急可以等下

叫左新蛋上門收走部機
唔知有冇得換同咩收費
最緊要怕搞得耐

感謝～但mx250出個價咪會貴好多？

呢部野出左成年一蚊都冇減過
可能一出即買仲抵

買了推介的3號機，開心使用中

謝謝推介

如果唔要mx150,淨係i7u 既話仲有咩選擇

有冇啲類似第二部但係有ssd,可以冇hdd

我果部係XPS 13 9350
後兩代聽講風扇聲會細d
但其實i5 同i7 分別冇想像中咁大
我都少少後悔

你用i7 黎做咩？

無咩特別只係單純地想買我i7u

可能為咗16GB Ram，好多i5版得8GB Ram仲要無得加Ram...

諗左幾日,終於發現自己想搵D咩
8系I7
16GB RAM
SSD 256 GB 或以上
support USB-C 叉電
13-14"
1.3kg 左右
做Code 狗用
求介紹

E 部有type c 叉電?

你指叉本身部機定其他裝置

前幾日訂俾細佬部FX504到左屋企
好想快D返歸摸下

叉部機

收歸自用

其實點解一定要type c charger, 有機會好貴
暫時confirm就係下面果部

拎到出街一坐就一日,唔洗拎埋D 火牛又唔洗搵AC電,開心D嫁MA
睇下香港幾錢先
感謝巴打

mx130同mx150個差距 點會係max-q版
mx130係940MX馬甲版 行Maxwell
mx150行Pascal

原來係咁

我就係睇以為係150降頻版

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

依部是咪可以自行買ssd加？

如果五千樓下 淨係文書 睇片 最緊要係薄同輕 12 吋都ok

我插左ssd之後點樣搬個win10落去？

通常都係重新裝一次成個windows

但我點樣重裝原機個正版windows?
佢會比埋隻碟我定點？

都差得幾多
要揀Mx系列就150好啲
用130唔好過內顯太多

上Microsoft度download 搵隻usb做安裝碟
裝嗰陣唔洗入key
裝完會自己捉到條key
然後windows update會捉埋啲drive

Ok
我決定再買條ssd了
但會唔會開唔到個機殼架

點會開唔到

但追POST好似話開左機殼會冇左保養?

開左黎禁左陣
想問下部機係咪有位可以裝多個HDD?就咁SSD好似唔係幾夠位咁

開就一定開到
google返你呢個model嘅拆機/upgrade片
注意返要咩工具同啲卡榫位

第一次買amazon,有個白痴問題想問
頭先揀完運送方法跟住就話order左，我仲以為佢會再confirm信用卡
因為平時上網用信用卡買野都好似要入security code, 但amazon唔洗?

唔洗 因為amazon 佢唔係即時hold 數
佢係到出貨準備緊先會hold 條數 (短則一日 長則幾日)

thanks

想問問部asus ux430un抵唔抵？

想知個mon靚唔靚

尋日收到部 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋 加ssd同ram 開心使用中

優點係大mon機算輕，價錢平，擴充性高

缺點係一定要換ssd，拆機有難度，個mon吾夠光

求意見，呢部性價比高唔高？

求評價
如果打LOL, 食雞, OSU之類會唔會lag?
唔洗高畫質, 一般畫質, 順就得
photoshop執相又夠唔夠?
amazon又係水貨有保, 香港鋪頭又係水貨
除左價錢, 係咪無分別?

夠, 但最好自己再加ssd

想問呢 我岩岩買既fx504 1060 6gb 16gb ram i78750h 玩apex都係得60fps 係咪唔正常

就咁睇似正常, 人地high都係7x fps

即係128GB SSD要換大d?

你上面link果部係1tb sshd

sor自膠

睇埋HK官網係128 SSD + 1T HDD
禁係咪AMAZON既都可以1T SSD後加HDD?

amazon果部應該係一隻hdd, 可以加m.2 slot既ssd

感覺HK官網部係咪方便D?
因為兩個HARD DISK位, 可以SSD+HDD
最多換大個SSD
唔知我禁諗有無錯?

可唔可以試下玩唔到apex英雄低效

你接受到hk價錢的話, 港行最方便

想問 Asus 國際保係咪要 print 番 Amazon 張 Invoice 出嚟？

想請教下巴打
見Amazon有平Macbook
但係佢又唔送香港
係咪一定要自己搵集運

我都買左,但未換ssd,感覺有d慢
不過部機好輕身

用amazon果個,運費好似17蚊美金,佢用DHL由美國速遞黎香港3日就收到貨

我見佢淨係俾我Delete件貨或者再入過shipping address
個DHL邊度禁

話明文書機 uhd 620 打lol就得

720p 廿幾fps叫玩到，咁你贏囉

部Fx504 一個月都無就不停藍mon 重開
偶然入到window 但一陣就卡死
Set安全模式就無事
唔知咩問題

你有無換過ssd 或者加過ram?

無拆過部機

咁簡單啦，聽朝直接去深水埗華碩皇家會

深水埗好似停左 搬左去荔枝角 聽日再睇睇

部機好惡 入修復模式，重裝windows都會咁上下卡死

Sorry, 我上年6月/7月去過，唔知佢依家搬咗

聽落都似硬件問題，所以先叫你攞去保養

turbo boost唔插電
唔會上到max hz
用 real temp都唔得

插電60fps
一拔電 no turbo boost
fps得返30fps

有冇計

電源管理到有得set, 正常都係插電先有最大效果
不過set完之後你唔插電打機行max粒電應該會好似倒水咁

咁都係考慮下砌機算

上左去荔枝角 3-5日拎機

3-5日好快啦

有個frd amazon US買左部refurbished iPhone 7
寄到黎個mon 裂嘅，知唔知有冇得退貨

應該有 如果買得唔耐

想買窄邊框, 剪片, 打LOL Laptop, 6k-8k 有冇咩選擇

Push

如果對 mon 有要求，9x% sRGB 用來睇相埶相，最好有MX150 display card，要文書樣唔要電競樣，below7k，重量冇所謂，有冇推介？

請問第3部夠唔夠用autodesk revit
諗住買部輕便畫圖用

要睇返你平時行desktop 隻app需要乜spec

15寸
唔打機
輕
係咪呢部+另買SSD 好夠用?

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

請問加ssd係咪可以揀m.2或者2.5"?

Can this laptop increase solid-state drives and memory?
Answer: Yes. There are two memory slots and one of them is occupied by 8 GB DDR4 RAM, and the other one is free. If you plug 8 GB RAM to second slot, your laptop will have 16 GB RAM. If you plug 16 GB RAM to second slot, your laptop will have 24 GB RAM. If you would like to have more than 24 GB RAM, than you need to remove pre-installed and 8 GB RAM and plug 16 GB RAM to both slots, than your laptop will have 32 GB RAM.

For your SSD question: There are 3 ways to add SSD to this laptop:
1) There is one empty M.2 SATA 3 SSD slot. You can buy and plug a M.2 SATA 3 compatible SSD. You will have your newly installed SSD and 1 TB HDD.
2) You can remove 1 TB HDD and install 7mm SATA compatible SSD. So you will loose 1 TB HDD
3) You can remove 1 TB HDD and install 7mm SATA compatible SSD and at the same time you can buy and install M.2 SATA 3 SSD. So you will have 2 SSD at the same time. You may use second SSD for capacity increase or software RAID (mirror)

新手一問
想買部輕型,coding用嘅 Vivobook掂唔掂?

通常都係m.2 , 因為驚本身隻hdd已經用左2.5"果個位

我買果部無m.2嘅螺絲，死死地氣出去買

無計, 不過呢d深水埗好易買到

唔該哂

買呢款啱用呀可?

請各位好心人推介notebook <7k
要用PS,AI(常用),PR(少用), 不打機

我最近都入咗部同你相同用途

大量執相。。

係香港用amazon買notebook係咪要俾好多運費
因為我依家係加拿大，有啲想買部新既

求推介

一樣照係amazon us買但訂去加拿大姐 唔一定要係香港先用到amazon

Asus gl504 update audio driver不停loop個setup program, 用返windows 果個driver又冇左聲，唔知點搞

loop即係點

洗左個audio driver, 重開機會繼續洗driver個步驟，再重開機都係咁，冇停過

試下clean install?

我知係香港都用到
不過會唔會貴啲

應該都係一樣果個價

GeForce GTX 1060 跌破 $ 1600！ 中價打機狂減清貨

1060 display card跌價，會唔會影響到 1060 嘅laptop減價？

求推介
想買部機黎掛一D PROGRAM,唔洗GPU
但RAM最好16/自己加上去
有平買平
係唔係VIVOBOOK S410UN最抵?但好似搵唔到有16GB RAM...

未必, mobile同laptop果粒晶片唔係完全一樣的, mobile未必需要清貨

我試過係裝置管理員洗左個driver再入都唔得，唔知做乜。

再唔得就裝過windows算

試下依個

最後windows update埋先搞到，不過唔知關唔關事

之前個垃圾windows 1803開機要成10幾分鐘,升做1809先冇事

我有都有呢個問題,有時開機會藍mon,我自己加在m2 ssd ,唔知關唔關事

佢Default左用DHL架,唔洗自己禁

拎返 壞底板

都幾明顯壞硬件

ZenBook 13 ux333fa 點睇
輕薄為主。做下文書嘢，睇下片
求指教

Model : UX333FA-DH5

vs

當desktop用多 少拎出街
會打下機（唔會開到最高resolution/fps)，睇片、文書為主
邊部性價比會高啲

求巴打們指教

最好買返intel+gtx 1050 (打機的話)

唔該巴打
漏左問 有冇話邊部簡易upgrade

頂 返到先發現 指示燈四個都唔著
但又差到電 著到機

再返去整

因為樓主已經買左部notebook 開心使用中
入黎推下post

X2 ... 我都差唔多用左一年

痴線整完呢度又壞另一度

想搵一部拎得出街 打到機 少過2kg嘅Notebook
預算大概10K
求指教

第一次上網買notebook唔係好熟流程
啱啱買咗asus zenbook
想問下洗唔洗填保養單？
要寄番過去asus?

應該唔駛, 你就amazon張單拎上去都肯幫你整

請問點係新蛋買野？
諗住買 Asus s530fn, 用過幾張卡買都 cut 我單

contact問下?

難少少slim機比較貴, 其實第一部都係2.3kg到

有冇巴打買咗GL504GW 想問吓隻牛係咩頭，想配返條三腳線我果部星期六到，想配定先，求解

米奇頭

謝巴打

你第一部個個做緊特價，平時依個價錢最多只能買到1050，要買就快手，好快就無

想問下如果平時唔會打機，主要用黎睇下YouTube 同埋做文書野,係唔係揀第二部就夠？如果想靚mon少少應該揀邊部

讀archi 用autoCAD , autodesk revit 同 photoshop
打下Lol 咁 依家想可以玩埋啲食雞game
Thx 巴打s

第二部就夠

第一部

唔該巴打，想問下第二部既應唔應該加ssd

買返黎自己加

兩部都係廢mon,想要靚mon，請找FX504GE-AH53做緊特價

想問下Acer nitro 5
1050ti 4gb
I5 8300h
128ssd +1000hd
8gb ram

5k-6k抵唔抵玩 有朋友放
佢上個月買入

我用嚟做文書同玩apex

行貨有保is ok.

想問下係新蛋買咗部rog rtx laptop 有冇game 換架，搵咗好耐都搵唔到

有保去到2021年頭 但聽講 acer啲保養麻麻地

如果係amazon 買既話佢會寄多封email 俾你入面有條code
新蛋做法係點真係唔知 但我諗應該都係大同小異

我想問如果主要用黎上下網 睇片 寫少少program, matlab 打少少機(當然唔係啲大作) not even LOL FORNITE, 食雞

係咪自己買條ssd 256,512上左去就夠
我想問個mon點分靚唔靚？
唔想夠機咁重 同太大部
呢部機粒電有冇得用5-6個鐘 好似MacBook air?
事關最近部MacBook air 換電個粒野甩左 又唔知用幾錢整
感謝

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

唔該巴打

問咗cs 佢覆返我

I noticed that this is an international order. I apologize but the game promotion is only valid on US and Canada website. It is not offered for international orders.

If you still require any assistance, please feel free to reply directly to this email or you can visit our Customer Help Center to check our Help Topics and use our Self-Help tools.

Please click here to rate my service. We value your feedback!

但佢只有淨ssd或淨hdd版本
我有無睇錯

問多少少 可唔可以買ssd版本再自行加hdd

可以

係咪喺香港都有得保養？

同會拎翻學用

岩岩睇話自己拆機升級會無咗保養 堅定流😱

呢個點睇

1. 8265u 文書機

我岩岩收到呢部機，用佢個原裝兩腳火牛加轉插差電，但差左一次之後個轉插就燒左fuse啦

想問下咁樣係咪即係一定要買過隻三腳火牛啦，唔該師兄

你肯定想拎15吋出街？

唔會 放心

想買部nb用黎係房打下code

係咪唔夠電用 買返19v既牛 幾腳都冇所謂 反正三腳都未必有水線

但不冇邊款13,14吋mon既laptop抵用？

budget 係4000？

最好5k內
Or 6k 但要上到16gb ram 同256/512 ssd

唔好意思，點為之唔夠電用呀

不如你睇下隻牛要幾A？
轉插通常好細A fuse

開心share

認真跟佢undervolt 咗一輪：

R15 上到1190

打BFV Full load Cpu 都唔會衝上9x度

建議大家爬吓文搵吓自己部機粒U 可以點undervolt, 效果都幾顯著

咁買呢部啦

原來 MX130 冇 Hardware encoder
難怪剪片 export 嗰陣用唔到 nvenc

買ssd 係咪呢條？

但加ram應該買邊個？ 我見有好多款
唔該師兄

香港買平啲
5百左右有500gb
係M2. 行Sata

ram揀ddr4 notebook ram

i5 8300h 8g ram
gtx 1060

打機fps唔高

加ram到16gb有冇幫助

師兄 想問多啲 佢本身256gb ssd係邊款？
PCIE定SATA?

如果我自己upgrade係咪可以揀ssd或hdd?

呢D平機梗係sata ssd,貴機先會有M2 SSD

如果懶 全部森美買 係咪就係呢個list

係呀

我上次都加左隻 Crucial mx500 500gb入去

咩game 咩效？

far cry new dawn

high

得60fps

成日稔緊用Samsung 860 evo , crucial mx500 定WD 500邊隻好

SSD是M2插SATA
如果你想upgrade 你可以買一個普通hdd/SATA嘈ssd
或直接換左佢本身256gb M2插SATA
部機應該本身有一個SATA嘈同M2嘈

個人偏好samsung 口 crucial 多啲

舊嗰部notebook用左成5/6年就黎收皮
睇中左部zenbook（要拎出拎入但又會打下機）
但又覺得而家好撚貴
想問下如果黎緊減價係咪要等到Easter?

建議價錢差唔多就美森買
因為amazon售後好好多

買完第一部
原裝真係垃圾mon
跟住請教一個換左mon既巴打點換mon
而家換左72%ntsc 120hz既mon
會冇左保養 但長睇一個垃圾mon係冇乜意思
點都要換

有冇相

手機影會唔同左

求推薦4000內 1kg樓下 13 或15吋notebook要窄邊mon i5 ssd 8gb ram up 及有hk保用

新出個d fx504 spec 好似換哂72%ntsc

想問下有無一啲tablet/notebook同surface go差唔多價位同性能
想搵部差唔多 又有8GB ram嘅機
定其實surface go已經係最好選擇

想問下razer d notebook好唔好

想問下1060 144hz 既notebook最平幾錢？ 想用黎玩cs go

10000附近

睇左頭page 得120hz 1060個部
但搵唔到有144hz

急問 上同下面有咩分別
我買左上第1條係咪都冇錯

Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop, 15.6" FHD IPS w/ 144Hz Refresh Rate, Intel 6-Core i7-8750H, Overclockable GeForce GTX 1060 6GB, 16GB DDR4, 256GB NVMe SSD, Aeroblade Metal Fans PH315-51-78NP
Acer機唔知買唔買得過

#1 laptop ram
#2 Desktop Ram

Thx mi madre y padre

好似無國際保

好彩你無改變買錯
laptop 用短身ram

買左等星期五收機
對粒電好大疑間
有人話頂到6個鐘
有人話2，3個鐘就收皮

如果買部 文書機
唔打機 上網 睇片 同ppt
要輕d (1.3x 以下）同13-14寸
有冇好介紹？
4千幾左右
我睇過 asus vivobook 但太大 同好重
同埋 係咪只有 asus 先有國際保？

難少少, 輕薄果d最少6000
一係買廢u果d 11.6吋機

咁6000 既有咩型號睇下？
同埋avita 呢個牌子點睇？

vivobook 13.3 第一頁有
avita我都唔熟

avita好似係香港牌子 不過d規格一般

同類2060 i7 8代黎講
呢部係咪最抵

係
我之前post過但有巴打話dell不了

dell 咁好點解不了

Acer Ph315

點解Dell唔好？想買RTX2060 Laptop，諗緊Dell G5同MSI GE63邊部好d...

Acer Predator Triton 500 Thin & Light Gaming Laptop, Intel Core i7-8750H, GeForce RTX 2060 Max-P, 15.6" Full HD 144Hz 3ms IPS Display, 16GB DDR4, 512GB PCIe NVMe SSD, RGB Keyboard, PT515-51-71VV
好似好勁咁 但係唔知有冇國際保

用緊ge63 得120hz想換部144hz
acer 同 msi 邊個好d

森林幾時再有優惠 想買第1頁第3部

第一頁果部f510ua 如果自己換ssd 之後裝windows 的話點用返佢送果個windows key? 台灣佬話個key 係bios,但唔係好明個細節要點做。。。

用到幾耐要睇你做啲咩
同埋唔用隻hdd又會慳電啲

60轉120就差得遠ja
120轉144真係會有好大分別?

個windows key跟底板 你直接裝就得

Newegg 貴咗, 想退單, 可以點做?
啱啱今日出貨, ORDER PAGE 又無得APPLY RETURN

已出貨就無架啦
一係收到機再攪退貨

dell 服務好啲同平啲
所以我諗住買G5
btw 美國個邊做緊17% off

美國官網定amazon?

美官

我都想買但唔係話會cut 單咩
上網見寫集運地址都會比佢cut

Dell香港無得自訂規格，無得用90Wh電池。

所以好想知有冇巴打有成功經驗上dell 美官買到

sad自己換得唔得

應該唔得

因為咁可能放棄Dell G5，轉去揀MSI GE63 8SE，GE63 8SE可以再加一條SSD哩樣比較吸引，但又怕電池51wh唔多夠用，因為要拎返學用，希望頂到3小時。

值唔值比多2千幾港紙

本身有desktop
想買部laptop 有時出街可以用
想用黎執相 打機 比較少打大作
近期都係D2 Apex 果啲

我都係返學用
GE638SE 個樣太誇張
反正用唔着32GB ram
dell g5 好選擇

用開144hz 就會feel到有分別，所以先咁執著換部144

G5個樣又真係正常d，無GE63咁浮誇，唔知散熱做成點，上Youtude見到d用家話比上代更熱。

不過唔知佢哋講嘅嘢堅定流

係機温更熱定feel 到更熱先
如果feel 到好熱咪代表散熱好

Youtude有Review 其實佢咁樣算唔算好熱？

你個wallpper。。白色恐佈

開機係咁，我屋企都未返

穿膠花巴打你買咁多部機可以點用得哂

型

試game
幾多fps

啲人話閂turbo boost 就大約70℃
不過温度對我冇乜所謂

膠巴部ge75 有冇用咗兩個月

其實打機唔Set全特效，應該唔會好熱掛...

不過最重要係續航力，唔知頂唔頂到3小時，我未用過Gaming Laptop。

btw推下newegg
呢部acer swift3 14寸好抵

Intel Core i5 8th Gen 8250U (1.60 GHz)
8 GB Memory 256 GB SSD
Intel HD Graphics 620
1920 x 1080, IPS LED-backlit Display
Metal Chassis
Windows 10 Home 64-bit
Fingerprint Reader
Up to 10 Hours Battery Life

HKD$4,159.99

無

acer有冇保???

14. International Support: You must comply with all applicable export laws and regulations if
You export the product from the United States or Canada. Acer does not accept for return any
products purchased from a reseller. Customers outside the United States are responsible for
paying all freight and brokerage charges incurred in shipping, importing/exporting and receiving
replacement products and parts and for arranging and paying for the shipment of any defective
part(s) back to Acer. All international customers are responsible for all customs duties, VAT, GST
and other associated taxes and charges.

有得於冇
4000蚊我諗點都頂到一年呱

冇保爭D

用森美最貴運費稔住星期五有機用 但佢就話DHL
Possible delay in delivery due to extra carrier processing
我要用電腦啊

條key跟底板，所以換左ssd,沒影響 裝完window 會自己認返，除非你換底板

😏最平有thunderbolt 3係邊部

想買部輕身既機黎拎翻大學用, 需要GEN8 i7 最少16GB RAM 13.3/14吋 唔打機
暫時搵到而部岩我

差個tb3

返學用都要tb3?

美dell
summer sales
i7
rtx2060
g3, g5

usd11xx

好抵

dell XPS 13

清舊貨

想買部notebook比老人家用，都係用黎上網睇劇咁

見到開倉swift 3 i3-8130u, 8gb ram, 128ssd, 兩年保養 $3600，係咪都買得過?

價錢合理

依家仲買Asus fx503vm 會否on9
如果5千蚊港紙

價錢合理, 其實7300hq同8300h分別不大

dell xps 貴asus一大節

幾抵屌咁 唯一考慮就係等唔等下年ownership

我都想要
但係會cut 單好難買

美dell平常已平HK好多
仲要17%off

美國Dell可以自訂規格
香港Dell唔可以自訂規格

有冇計買到
amazon 冇dell

美dell official website 都會cut???

聽講會cut
我試過同個cs chat 直接落單
一寫個集運地址比佢就即刻話唔做得我張單
試過兩次, 用唔同集運地址都一樣

有諗過闖關直接落, 唔問cs, 見有人話會要求你call US 同佢cs confirm, 之後就落到單
有啲人就會比佢直接cut

咁冇計

我上美dell 都見唔到有90whr 電揀

我見到有

最後果一款有90wh

我有部舊世代i5 laptop, 請問有無鋪幫將個cdrom 轉ssd?

港dell食水好深
已無 sale tax
仲貴人地咁多

啱啱同咗Dell US support team 傾咗好耐
首先, 官網啲機佢的確唔比買
但可以上Amazon 買機, 都拎到保養
1. 同賣家確認係manufacturer warranty 而非seller warranty (我估應該意思係確認係新機原廠保養 而非平時水貨個啲賣家保養)
2. 買咗收到貨後, 要contact Dell US support, 要求做transfer warranty 由美國到香港 (問過就話只需要提供service tag, 都係啲產品序號, 但我未試過唔肯定)

3. 轉咗之後, 可以上Dell HK online 買個premium support (全球保養)

另外, 我都有同Dell HK online support 傾過
其實明明premium suppprt 本身就全球保, 但佢堅持係話做左transfer warranty 先買保

利申: 未試巴打唔信都可以自己contact Dell US cs chat, 好方便, 又唔洗等即刻有人

如果有巴打試咗記得話我知

summer sales17%off
要官網買先有

我唔會揀最尾個款

requires us credit card or AE card

get ready with your Skype in case you need to verify your order

pick a shipping address that is not blacklisted
warranty transfer requires premium support

btw u can purchase premium support at any region. e.g. purchase from Dell us then transfer back to HK or just pruchase it from HK
or the fastest way is to find TB

係呀! 呢堆資料都係講上Amazon 買, 然後加買保
官網我真係諗唔到辦法買

有啲人話外國卡都得
但始終係佢block 咗好多集運address

想問一下兩部邊一部比較好
價錢差唔多 一部7萬9同8萬6yen
平時打下機eg: lol 睇下片咁
感謝

想問下surface laptop果啲又雙又四核，其實係咪都係差唔多

去左腦場試 仆街zenbook14最新個代好feel好多
打多陣工儲下錢先

感謝
個$ ok，但係會唔會話俾多少少… 買新一代GPU, 始終1060都出左咁耐…

上邊自膠

感謝
個$ ok，但係會唔會話俾多少少… 買新一代GPU, 始終1060都出左咁耐…

兩部都唔好
係要㨂一部就前邊

差好遠
四核啦

但樓主果推介果幾部係單？

你講邊部

1. 5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

依部睇落都抵玩

8代i5已經係4核

我想間買上面部F510UA 個轉腳器係咪要fuse先用得？

應該唔駛

有無巴打試過喺 amazon 買 MacBook 然後搵集運運返香港？

今日dhl 送左黎，早左一日
巴打有冇3腳牛介紹？長插想安全d...

就咁買第一張圖果幾條線就得, 我都唔知邊到有得買

唔係咁易ga 葉師傅
佢係牛連線黎，唔係分開
有冇巴打有好推介

呢隻應該香港有鋪頭賣

有沒有8代i5 800g 內 + $6000內推薦

搵到，90w 298蚊
thx 巴打

以為你講Surface laptop
兩部都好

屌 我反而本身話今日送 點知dhL冇到

去左我到

你有冇用轉腳器去試？

唔該咁多位
想買部文書機
會駁mon用
唔想買電子垃圾
睇中xps 15 9570 16gb ram 512ssd
呢部得唔得

有，換埋ssd 添

Lenovo ThinkPad E490 依部 用黎做文書 耐唔耐打下機 買唔買得過

月頭買部FX504因為斷絲母退返比new egg
早兩日部新機到左，依家開心使用中
成個過程都幾流暢快手
多謝呢個post嘅巴打推介

你有錢實得既咁高級既文書機我真係用唔起

駁Mon 既話 13吋會平d
如果用唔著graphic card 嘅話

貴到hihi
拎部去電腦舖配其它廠牛、上次配左lenonvo 岩volt 都係$70

我買果個轉插要轉fuse
本身1A fuse，自己換2A fuse，
正常使用中

姐得轉插要有fuse先用得/唔傷部機粒電？

姐係

呢個堅唔堅

不過15吋先有得自己upgrade

thanks
頭先去睇實機
發覺13正d
買左xps13 i7 16gb ram 1tb ssd touch mon

巴打 我想問你係一開始去BIOS到check左個mon先加ssd定裝左window先加ssd？
你裝既過程係點嫁？

想問下呢部機抵唔抵玩?
定係都係加錢,買第一版4k 果部機好d?

其實都係用黎睇下片上下網....

收貨開一次機
冇事就拆機換ssd
再開bios 睇下認唔認到ssd
冇事就熄機
插手指
開機
裝windows

ps 問左cs 原裝牛要55014%機價

插手指個步係做backup定download window 我唔明呢步

手指入指有個windows10
用手指黎裝windows
如果唔係個win10點會冇唔啦出現係ssd 到

新手想問 可唔可以用macrium reflect 去clone hdd 落個ssd到 再係BIOS到轉boot drive?
唔係好識

我稔我跟呢條片做

都可以，但review有d 人話佢個windows version 有問題，好多人都自己再網
同埋新機都冇重要野要keep

E490咪u先，7000幾嗰部就ok啲....

頂 點解我部asus 510 UA一時時login會黑畫面一陣先load到入去

呢部都得既 真係完全唔打機既話 不過最好都係用返4k嗰部 始終8250u快啲 耐用啲

咁樣

有時會load唔到入去

clone 左windows?

重裝先啦

如果係個windows 由HD>SSD，我之前快有係咁hold好耐

復活節會唔會有特價
等多一星期先買

真係唔好clone,window 有特別setting 比ssd,driver 撞都事少，如果佢當hdd 咁read write 好快死ssd

Window clone 完 上哂ram ssd
就係開機login完就咁 要sign out 先得
暫時係得呢個問題

vivobook有電既情況無端端自己熄機，最近冇裝過野，係用緊個新耳機，想問點check係咩問題?

想問下點解clone 哂window
ssd做boot window
但關機 再開機會變翻hdd做C drive 既

比我就重裝
自己整 windows手指
裝完再上asus down driver

asus notebook個火牛壞咗
可以係邊到買過個？

豐澤買ROG間間舖可能唔同價錢，GM501GM旺角賣$15998，APM賣$17998。

旺角賣GL504GS亦平過APM

8000蚊內有冇輕 13-14吋推介主要做文書 睇片 小量打機

Asus UX433

搞掂左
因為轉做ssd boot drive 既時候唔記得save

想問vivobook個維修中心喺邊? 係咪就咁上去就得?
經newegg買嗰陣已經自動喺我asus account註冊左，但使唔使upload購買證明先用到保養?

呢部抵唔抵屌？
I7-8750H
GTX 1060
16gb ram
256ssd 1tbhdd

不過想問香港係咪無保養

Asus 香港有保既

執相邊部機好？唔洗太貴

第二部

其實vivobook 同zenbook 個定位有咩分別 我見規格大家都差唔多

同問, 諗住入手啦

覺得zenbook series build quality較好

我都睇緊 asus 同 acer
唔知點揀好

我部f510ua 用用下個mon突然黑曬，似燒左mon後既燈
要用電筒照先睇到小小畫面有無人都有咁情況？

再問一問，拎機去asus係咪印張單同拆走後加既ssd 同 ram就得

咁快

一個月

可能有bug -> brightness = 0
去power option > display brightness腸睇

try update video driver

爆post記得更正GE75 唔係Max q

15已開, 爆左佢先

爆